女朋友9月開學讀ive 好驚有仔會溝佢

佢原本中學係讀女校既所以冇咩男性朋友 咁自問佢樣唔差 所以我好驚 因為向來我係一個好冇安全感既人黎直頭係我見到佢ig同啲小學同學傾番一兩句我都好唔中意 所以好多時候因為安全感嘅問題嘈交 我同佢一齊得唔耐 依家先幾個月 但係佢已經俾我見晒佢啲屋企人同親戚果啲咁濟 但我又好驚佢開學果陣會因為更加多呢啲安全感問題嘈交 因為佢一定會識多左男仔 而萬一我第時同佢嘈 冷戰緊 又咁岩有個男仔對佢超撚好 我驚會俾左個錯覺佢就同我講分手之後同個男仔一齊 所以有經驗巴絲打們可唔可以俾個意見我 屌住俾意見我都得 不過唔好咁大力 可唔可以教下我應該抱住一個點既心態？

利申：我向來係一個表達能力差嘅人 所以如果睇唔明唔好屌得咁大力

噉咪唔好冷戰囉，唔好畀位其他男仔入

我係你女朋友見到咁撚大篇野唔隔行都想飛左你啦

咁諗死硬啦
唔好睇到SO CALL女朋友咁大先得架
唔通你一生禁錮佢咩

我就係驚嘈交佢都會亂諗嘢

你命中同佢有緣份就唔會分開

Sorry 咁我應該點做

咁你分硬手啦
ive MK狗公橫行
你女友又未見過世面

咁你又點識佢呀 sheshe ?

但係佢一同男仔傾計果一關 我真係過唔到

禁錮佢係你屋企 24小時mon實

所以其實萬一有男仔溝佢 我真係對條仔唔撚客氣

IVE 自己小心D 果d垃圾o camp 當年初戀都係咁比人搶走左

我可唔可以直接啲 我好鐘意你呀 你受唔受溝呀？

我係巴黎既 其實都係好普通嘅fd搭fd識

智障

屌到佢大肚，等佢唔好走

實比人玩到殘
讀女校 一定好單純

有時我好想信佢 但有時信唔到 因為我太多野諗

比人溝好基本 學校都算
如果你正常人大家都係差唔多能力
出黎做野你先知咩叫比人屈機
讀書時全部勁高鬥冇仔溝到嘅
女神都會係出黎做野一兩年內比人上左

我一撚定唔會俾佢去

Ive好多mk狗公
揾定邊到驗dna平啦

你係咪第一次拍拖啊，第一次拍拖通常都好易呷埋啲無謂醋，如果唔係你就比返啲自信啦，你女朋友個個都搶得去你就做乜都無用
你越係成日呷醋就越易搞到關係差，再時無第三者介入你都直接收皮
放鬆啲啦拍拖拍到咁好辛苦，知會好擔心自己女朋友比人溝咗去
再唔係睇下有無得come下得閒有共識地睇下對方手機比返啲安全感你自己囉

我個個上到去計埋佢得三條女
都平安無事

中出飛咗先啦

有時佢真係幾蠢 所以仲驚

呢個世界唔係男人就係女人......
好難唔比佢唔同男仔講野
巴打你首先要過咗自己心理關口先

要走留唔住
如果咁樣就走點一世
情侶嗌交係正常事
同邊個都係一樣

讀咩科先

不如試吓用多啲標點符號

最後果兩行 有冇咁誇張

如果未扑就扑左先
扑左咪由鳩佢

換環境人係可以變得好快

你出黎做野未
至少我身邊中學啲女全部仔都睇唔上果啲
做野一年內基本上都比人溝左
當然我唔知佢地有冇比人中出

我都想咁諗 但係我真係好驚做左帶好耐綠帽都唔知既傻仔 先會成日咁呷醋

自信好重要，女feel到你冇自信就會覺得你癈，你諗吓當初你點解會溝到佢呢?一定係你有啲長處或者吸引到佢嘅嘢。ive多仔，人多咗複雜咗多厹係正常，所以你都要小心啲，努力啲錫你條女囉，但前題你都要有自信去砌低班仔。 加油

你哋兩個散硬

音樂

珍惜最後呢廿幾日

唔好逼得太緊 亦都唔好強求 要有心理準備

知道啦巴打 我會好努力去堅強 絕對唔撚會比仔溝撚到佢

點呀 你黎緊讀ive呀？

依家約實佢以後逢星期幾見
一星期兩次起三次止
識多d 人證明自己都有market
每晚打吓電話
平時佢唔搵你 你都唔好搵咁多
見面就俾d 驚喜同多d 親密行為
其餘都係睇條女造化

中出做爸爸咪搞掂

數碼音樂個科？
我係呢科
會唔會見到你女友

利申 有perfect pitch

同其他男仔傾計都唔得
我覺得你唔洗擔心佢有冇人追
因為就算冇人追,佢遲早都會飛你

屌你有冇女朋友架

其實日日都FaceTime

我大大力插

樓主睇住你女朋友呀,ive班毒撚就饑渴,ive班mk就狗公,仲要你女朋友讀女校

屌左未先 屌左既你有咩好驚

點解嘅 可唔可以講多啲

講咩，點撚樣唔客氣？

味呀 佢仲係處黎

你覺得佢會有人溝?

俾d信心
唔好逼得太緊
真係有野就恨心飛左佢啦

咁咪屌左先算囉 邊條仔溝佢都係做你老襟炸嘛

其實讀女校有咩關係

其實最後分手可能唔係你女朋友識新男仔
而係你成日係到發癲懷疑佢逼到佢癲
我就咁睇都覺得你應該成日無野揾野泥講 難搞

戇鳩

讀女校同男性接觸得少,易對男仔心動啲掛

有女朋友就唔食得咩

同埋 佢睇時翻學上堂做project實有男同學 你想點姐 痴9線咩

我3個月 分左手
我入左理工 佢讀ive

無 靠音感食女
成日話教人 然後

巴打POLY大把世界

純d囉 未接觸過男仔
d男仔花言巧語
佢邊識分 比人哄下哄下

睇字都聞到樓主陣mk味

因為你成日會係到因為佢有咩新朋友/同人講野就疑神疑鬼
又係到嘈同哀怨mode 實搞到佢好大壓力 頂你唔順

但係我真係好驚一直帶綠帽都唔知 我真係好想對佢好有信心 但我做唔到

巴打你都有排頭痕啦 你估條女真係全心全意對你 佢都可能期待同ive啲mk仔玩咋

放心 交比我

咁我應該點做教下我

比張自拍，再講下你咩條件，唔係點分析呀

屌呢個世界唔係男就女㗎啦
佢有心識第二個
即使喺個全女嘅環境下讀書都可以偷偷識其仔㗎啦
所以擔心嚟都哂鳩氣#
俾啲信心自己
佢到時岀嚟做嘢夠可能一大班男同事啦
唔通唔俾佢返工咩

條女對奶幾大咩cup
屌過未
之前有無屌過其他女 其他女對奶又幾大

無 如果你係控制唔到你自己會成日因為依d 野發脾氣/介意/悔氣
就算有無第2個人出現 你都好影響段關係
你lum下 你咁樣好阻礙佢正常社交
翻完學想同你開開心心 你又係到哀怨mode死問爛問 有唔信佢又盛
比著你係佢都唔開心又會大壓力

岩你講得岩 我應該錫佢多啲 唔應該諗咁多野！多謝你

萬一真係有仔溝佢 我應該點樣處理 同埋應該抱住咩態度

遲早都會令佢無咁鐘意你 會覺得你好煩好痴線
何況 要係比帽你帶 你驚都無用啦
你而家咁ge情緒 先會易令佢想揾第2個囉

屌完咪飛左佢 屌到佢大肚以後唔洗驚

有仔溝佢 如果佢係唔理 咁無野驚姐 唔係佢想架嘛
如果佢有人溝 而佢唔理人 代表佢有條件又愛你啦
如果佢有回應人 咁依個都洗留泥做女朋友啦

如果你唔想女朋友有人溝 可能要揾個豬扒好d

唔洗驚架喎 一定有

睇標題已經夠

咁應該點樣防備

都話無囉
1. 唔比佢出街 軟禁佢
2. 飛左佢
3. 你日日係到發癲懷疑佢 等佢頂你唔順飛左你

唔洗擔心
帽事嘅

你講得啱嘅 我都要放心咁去信佢

Ive hkdi音樂?
呢科多仔喎 但好少靚仔

過來人身份講兩句

以前放榜後 我出黎做野 女友入大學 果陣拍左3年都好似樓主你咁乜都驚 成日嘈交 佢又住hall 又上莊 又part time 基本上所謂大學果幾件事做齊晒

我係好擔心佢會被人搶走 但到頭來我幻想出黎嘅野無一件事發生過 但後來我地都係分左手 但唔係因為第三者 （佢到而家都無同人拍拖) 而係佢上到大學追求嘅野唔同左 因為大學或大專生活 係一個花花世界 入去係同人社交 而唔係單單止讀書
追求不同 價值觀自然不同 人自然會變 但如果佢愛你 你地打風都打唔甩

樓主奉勸你一句 做男人要控制自己既控制慾 無乜幾個女仔鍾意比人限制住社交 俾番少少私人空間對方 大家適應到 覺得舒服 自然會繼續想行落去

利申 曾經係一個控制狂 時刻都要問另一半係邊 呢啲野係我之後讀番書入大學 自己體會到嘅野 但俾而家女友話我唔緊張佢

我聽佢講過 話好多毒撚樣

讀咩科 幫你溝佢 你咁驚
咁其他仔就冇位入

但總會有一兩個ok
加上讀音樂都幾有性格

其實我都係驚個傻妹唔識得拒絕人 我好信得過佢 我係驚啲狗公窮追不捨

銀行存款夠多就得

對手只有你一個

邊間 咩科 幫你睇住佢

同你一齊同其他男仔傾計都唔撚得
我係仔我都想飛鳩你

同小學同學傾幾句都唔得
又係啲小學雞拍拖思想 真係慘過坐監

你估你條女玩音樂既
見到個彈琴好勁既 你估佢會點?
毒撚仲好 唔怕佢會偷食

帽幾次就慣架啦

係你既就係你架啦 邊到有得緊張咁多
咁驚佢同其他男性接觸既咪成世唔比佢出街囉 咁樣你最開心啦

你覺得你唔係毒撚咩

你先一步溝左啲仔佢

同樓主情況好似

咁你讀緊咩

黎緊我又讀Ive,你女朋友讀邊間？
等我幫你留意住

利申：有腹肌

唔駛喇 我都有

冇讀書喇 做黎做野

咁你同佢嘅距離只會越嚟越遠

散就散硬嫁啦
係睇幾時既姐

分開la on9仔，仲等乜， 冇架啦

大把女上到I’ve 比人溝走

睇你打啲字咁無自信，唔洗等第三者都會好快同你分手。

第一次拍拖？

點解咁肯定

破壞之王黑仔達話：條女冇左lu😂

比我都飛左你啦咁撚on9
唔好比佢見人呀笨

同小學同學係ig度傾兩句都會唔鐘意，又唔係私底下密密傾有乜問題呀
仲要話會唔撚俾條女去ocamp，而家佢係你隻狗定附屬品呀？去邊做咩都要經你批准？
好心男人老狗俾啲自信同俾啲信任條女啦，下下管住晒咁大控制慾，我係你條女都走啦
有無睇過沙子與愛情既故事呀？捉得愈緊唔代表愈好

實會有仔溝架啦，隨遇而安，一向及早放手，介紹俾大家識

真心睇實啲啲ive仔好撚仆街 個ex情況同你一樣已經比人搶左 ive仔都搶唔過 好失敗

幾個月就驚撚到咁
咁你唔洗驚
正常女都飛硬你

你keep住呢d性格／諗法就一定分硬手
當買個經驗, 下次拍拖唔好再咁on9

oo -> OO

曾經因爲安全感問題，令到控制慾好強，搞到最後分左手

你都幾撚廢柴, 女朋友同其他男仔傾句計你都要驚

你呢D咁撚垃圾既唔好自稱男人啦, 一D都唔吸引, 仲覺得好肉酸

我係你條女一定飛你, 唔係因為有第二個, 係你太撚似女人, 冇撚出色

點解標題要突登提ive？

樓主咁on9 咁多位ive仔又多條女可以食了
大家上呀！

我幫你照顧佢, 你未唔使驚/擔心

樓主幾歲？
返咩工？
等在下幫你詳細分析下
條女本身讀女校，相信都無乜異性朋友，唔係一早走撚左。
有人溝就一定，八婆龜蜜反而要小心d，你咁嘅死人性格實比到位人放毒。
不如將重點放喺自己度，改善下自己幼稚行為先啦
，唔係你話出黎做野我以為你最多中三咋。

我明你呀，女友太靚多狗公圍真係好冇安全感。不過咁唸，女友多人溝係好事，證明你有眼光

散唔散重點都係睇你自己魅力同你女友專唔專一

睇你個款都係毒撚，你要改變嘅係自己而唔係無止境控制人地。

一個就做緊野嘅on9 仔( 睇你撚樣都係似d齊陰垃圾mk多)
一個ive垃圾， 天造地設， 你做地底泥， 佢就做拖地布任拖任抹

唔甘心比人咁屌就好地地增值下自己， 就算分都唔係你損失， 見識多d. 就會法國世界好大，好多野你都可以做， 唔會比你條女牽一髮動全身

成件事錯撚晒

應該係要令到女朋友離唔開你 點比人追都唔會動搖

而唔係 唔撚比仔溝撚到佢

每個人都係獨立個體

完全睇得出你份人係幾無自信

放心 一定會 遲早分手

邊輪到你處理 有仔溝佢係佢做選擇 唔係你呀傻撚

Ive仔咁垃圾
如果你讀緊u嘅話使乜怕

驚咪鎖佢係屋企囉

屌佢一鑊先啦

有9舊？

得6舊

如果做你女朋友連基本社交 同男仔傾兩句都唔得 咁基本上分硬手
唔係人地搶你條女 而係你自己逼走佢

放鬆d喇 唔好成個變態佬咁 唔通佢返工個上司係男 又唔比佢同人講野咩

控制人地無好結果

準時9月開波食女女

咁都好驚，睇黎你自己本身條件都麻麻

一句講曬 你信唔信佢？
比d信心自己 佢揀得你 你自然就有佢鍾意既地方
唔好成日管住曬做控制狂 如果唔係最後結果只會係分手收場

利申過來人

你又知讀女校就一定單純？唔同ching讀過？

你條女比ive班垃圾溝得郁就唔要都罷啦
除非你連ive都不如